你地分左手後，點樣改造自己成為一個唔同的人？

俗語有云：分一次，醒一次
當你地經歷分手，點樣改造自己，重新做人。

未必係分左手，受過挫折的bro都可以分享你地點樣改造自己。

我就會做gym,睇落個人好睇少少。

對衣著有多啲要求

多數係做返啲好撚正面嘅事
玩多樣活動
上個Course呀之類

唔會因為要去交往去做多啲野改變自己
相對地
亦唔會因為分手而有咩嘢打擊要去改變自己
我本如此
好似進修/運動呢啲類, 就算結合還是分手
; 呢啲做咗對你本身都有好處
唔係為咗邊個/咩原因去做

狂叫雞

做自己
同佢黎之前一樣
同佢走之前一樣
當中嘅砂石同空隙就任由時間去填補

越係刻意越係動彈不得

一邊令自己開心
另一邊又自己傷心

變得似翻個男人
之前份人好廢
係街同人嘈都會驚

分左手之後

會聲大大同人講道理

條件差唔代表佢會對自己好啲
就好似：九把刀/ 吹波波
柒頭都會出軌
我不如揀個好樣既

第一次分手
我知自己圈子窄 我擴闊左自己圈子

第二次分手
其實冇咩好改造 但就知道拍拖有啲位要避忌下

第三次分手
我感覺自己成熟左 自信心多左

最主要係初戀 冇初戀我可能唔會由一個毒撚變到呢家咁

點解要突登變做另一個人
襯呢個時間多啲認識了解吓自己唔係仲好

唔再軟弱 變得成熟
唔會再經常喊